\documentclass[a4paper,11pt]{article}
\input{config/config.tex}
\begin{document}
\begin{center}
    {\LARGE\textbf{Rimsha Afzal}}\\
    {\small AI-focused Programmer | NLP & Machine Learning Enthusiast}\\[1em]
    {\small Email: rimsha@example.com \; • \; Phone: +39 123 456 7890 \; • \; GitHub: @rimsha-afzal}
\end{center}

\vspace{1em}
\hrule
\vspace{1em}

\section*{Profilo}
Sono una sviluppatrice di soluzioni AI con esperienza in NLP, deep learning e progettazione di prodotti user-centric. Cerco opportunità in R\&D e sviluppo di modelli produttivi.

\section*{Esperienza}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Data Scientist}, Azienda X (2024 - presente)\\
      Sviluppo pipeline di NLP e modelli transformer per analisi testuale e classificazione semantica.
    \item \textbf{Machine Learning Intern}, Azienda Y (2023)\\
      Implementazione e ottimizzazione di reti neurali convoluzionali per document understanding.
\end{itemize}

\section*{Istruzione}
\begin{itemize}
    \item M.Sc. in Computer Science, Università degli Studi di ... (2022 - 2024)
    \item B.Sc. in Ingegneria Informatica, Università degli Studi di ... (2019 - 2022)
\end{itemize}

\section*{Competenze}
\begin{itemize}
    \item Python, PyTorch, TensorFlow, scikit-learn
    \item NLP, Transformers, reti neurali, data engineering
    \item Git, Docker, CI/CD, Linux
\end{itemize}

\section*{Progetti selezionati}
\begin{itemize}
    \item \textbf{CV Parser AI} - modello BERT per estrazione informazioni da curriculum.
    \item \textbf{Web Portfolio Analyzer} - tool in Python + Flask per metriche automatiche di portfolio.
\end{itemize}

\end{document}
